悲慘香港) 離革命仲有一日 ONE DAY MORE

賈維爾（Javert）：鐵面無情的警務督察，以近乎盲從的態度遵循法律，在劇中契而不捨地追捕逃犯尚萬強，但都被甩掉。便衣潛入街壘卻被識破。尚萬強本可殺死賈維爾，但卻放走了他。後來，賈維爾也讓尚萬強逃走。此時，賈維爾意識到法律程序並不道德。內心的衝突使他無所適從，最後投河自盡。

黑警們 做人要對得住天地良心

21號不見不散